# Лабораторная работа
**Программа которая объединяет два одномерных массива в один, 
состоящий только из уникальных элементов, входящих в оба массива.**

При запуске программы пользователю следует выбрать кол-во элементов массива,
сами элементы массива, ввод производится поочередно
Затем команда выводит один массив с уникальными элементами